聽日獨立旗為記 中環見

只有香港獨立
才有五大訴求

聽日見

black bloc啊！！！

騎劫